食野最後果啖一定係肉

有冇人會食飯果時會專登食淨少少肉最尾果啖先食？ 有冇人係食曬飯先最後先食舊肉

有

肉香可以留係個口到

由其食脆弱雞腿包 最後一啖食雞 浸味會留係個口到好香

最尾食肉 = 射完先幫你含
明明完事又加啲無謂打亂個格局

關事咩